[生命注]最後二百推十口

第一口 暫定1:30

最後500 決定跟樓主

客盤

燃燒啦

要唔落手

廿蚊娛樂下

boom

推你老母咩垃圾

心很累

呢條似樣